［非洲撚］南非 納米比亞

ig睇到啲camp圖 safari圖 j到虛脫
第一次去 有咩要注意

前排中咗獎去johannesberg
今年9月30前要飛 預咗用唔到

要自駕喎 果邊堆國家公園酒店好正 可以睇下
不過南非七八月都好凍喎

我都覺要自駕
但南非治安係咪好差？會刧車？
納米比亞有啲路又好似offroad到仆街

巴打咩月份去？

睇咗你qantas個po 好慘

我未去阿 PLAN左今年十二月去
我腸左好多遊記都話無咩野 多數都係話Johannesburg 係相對危險
但租車公司會提你咩區唔好去 唔好去果堆區就無事

納米比亞 睇既野好豐富,自駕最好揸露營車,好撚正

一係就包團,人多其實都正,有個GUIDE LEAD住,不過機票好撚貴
最平最快應該埃塞航

唉 本身去緊

搵導遊，唔好自駕啦

搵師機，你唔識當地話，自駕實比差人拉埋路邊屈你錢，同埋記住唔好開窗，死硬

南非跟當地團算喇
自駕真係半玩命

去咁多次約堡又未試過入境出境都順利